有冇巴c打驚穿耳隆，試下磁石耳環

今年完year2都a0，就諗住改變下自己形象穿個耳隆，同屋企人講被吊到飛起，然後fri話有磁石耳環唔使耳釘，就去mk中心行左轉，其實睇唔出有乜分別
btw。100蚊買左4隻

借刀

自貼
between 磁石係實但戴得耐好拿痛

本人只不過分享一下俾驚打耳釘既巴打

我唔會痛喔不過會有少少痕，大部分時間冇感覺。。

貼耳環定貼樣
zoom近耳仔睇下係咪真係無分別得唔得

其實真係睇唔出

近

睇後邊就知，同埋好唔舒服。
男人想戴就買粒真石，帶假石仲要磁力好mk

有咩款式

岩岩洗完頭?

no，mk中心買左好開心係果度wc影既

不嬲都用
真係唔敢釘耳隆

用呢D幾好, d學生妹會覺得型
雖然成日會跌左, 但便宜野買多幾粒後備都唔怕

我尋日一日冇跌喔，不過帶上去時會有粒鐵吸左上眼鏡度。。

耳隆都唔敢釘，學乜人戴耳環

借力

低級

柒頭😆

個樣成個女人咁
耳窿都唔敢釘就咪學人戴耳環

高汁

低級借刀

你都係想我講你個Fd樣衰啫

做乜鳩

你個fd幾靚仔